好灰

我都只係學生哥 今次修例係我眼中 只係用一個灰色地帶換另一個灰色地帶 如果你話香港會成為逃犯天堂 點解我唔可以講中國有機會濫用條例 兩者都一樣係可能會發生嘅事 其實淋病只係偷換概念

聽住救護車聲不停不停咁響
其實除左傷左嘅人需要救護車
香港都好需要人去拯救 需要你嘅力量 可以可以每人做多少少 就算你唔想衝 都可以到場聲援
唔通你地見到同自己意見一樣 又細過你嘅人 但都肯站在最前線 你地都冇感覺？